美國睇醫生有幾貴呢

入院個種

準備破產

原價？ 天價

之後用保險找數： 真係睇你用咩，copay 幾少

試過屋企人入院住3晚兼叫左2次救護車 十萬港紙到